有冇人知醋溜魚片係咩魚?

THX
好想買返屋企整黎食

黃魚
鯛魚

應該街市買成條
定急凍?

新手買急凍可能易處理啲

thxxxxxxxxx